年青人經常發生運動創傷

想提提大家 當然我明白大家好相信醫護
其實醫護係唔少黃
但同時藍嘅都唔係話少
通常都係後生黃 老藍

推 注意事項